[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（112）

新post留名

老公

CLS

覺哥BGM

？？？

lm

傾傾下已經變咗約fun咁......

真
淫咗好多

對唔自

色情場所

又邊位呀你......

紅人
我先個位數

好多

[

你估下

肥婆

巴打準備紅
會唔會唔記得我

哇

個名好熟...

收風巴打5位數

你再扮嘢就po你上嚟......

暗星

邊兩個folw咗我要退休巴打
突然多咗

我最初唔係叫肥婆架

又多兩個

屌你老母吹大啲

GChi

CD-ROM

咁真係多。。我先個位

咁係咩

邊個 twitter叫yy

係咪玩火

係我

？
係5位好意思？

Kol入侵lihkg

咁計...你都...

我撚係

4位數follower

邊個巴打3月31日夢遺？

你？

笑左

但係有一個正評喎

笑到仆街

得19.8?

咁我呢

有冇人想同我fun

......唔講啦

...?

我

笑到gapgap聲

死開啦雞蟲

約fun po

⋯⋯⋯⋯

臭閪⋯⋯⋯

猛一

猛一磁石下話

用對眼撲？

？

好熟咁

咁我識做了
利申 柒頭

有心約Fun去成人台啦

撚狗最高境界

g持

Fun now?

Hv place?

Sauna ok? 公館森林古月定myway好

唔係蚊造食唔慣

又係太奇所以唔講?

去開Neway

之後點

9隻?

咩事都無

巴打我留意左你好耐⋯⋯⋯btw💯💯💯

利申利申利申 唔係我
我無去過sauna

到底點解個個都問我1定0...

似0

咁你係1定0

而家邊度無大劣人

1定0

坪洲

巴打做咩留意我

撞到我畀你任屌

記得有次 妖0：我可唔可以姣你呀

ok

我真係向後望

你話㗎
聽日見

暗戀你⋯⋯

係咪on9今晚限定㗎

唔係做gym嚟做乜

你居然變成咁⋯⋯

收風哩到無0 咁我咪做0

我以前點先
反正無人要我都係對自己好啲啫

你邊有講明啫

我有咩好暗戀

我Po你出嚟咪搵到原因囉

gchi

你係咪咁
枉我今日咁支持你

對唔住對唔住
原諒我

男神

邊捨得嬲你

吓

有得fun你fun唔fun呀

Bb

同我去

幾時打麻雀呀😭😭😭

cls已經第21頁

你知道啲咩

巴打都打！？

我都想打牌...

港牌呀

打咗好多日跑馬救命

你打咩

跑馬狗都唔打啦...

32好無

我純粹為咗贏錢啫

賭衫唔係好啲咩

fun

10番128算啦
8番256...揾錢辛苦呀仔

玩開跑馬仔三番好悶死做難做 同我份工一樣不了

唔玩哩啲 錢好玩好多
係資本主義嘅社會下金錢先係「一切」

岩牙 跑馬仔又冇得上 nonono

我坐住賺㗎喎

三番先好玩
跑馬係為咗搵快錢

打牌都有大道理

8番32揾鬼同你打

你做咩唔答我

洗唔洗捉住隻手教你

pro

jOhN xD

然後咪畀對對糊食囉

走咗啦
聽日我會喺沙田

我最鍾意搭
玩開自動會想玩搭

999

唔會

999。。。

大波bibisir整嘢食

唉 聽歌聽到好唔開心

好攰呀⋯⋯由其是打通頂⋯⋯去到5點幾個時隻手指無哂力搭牌

咁咋

沙田。。？

9999999999999

點先搵到你？

我咪自爆過

唔叫。。。

我過嚟

人地老母在場...陣間你唔覺意屌人老母我收唔到科

你想唔想屌

我邊有咁爛口呀屌你老母

再嘈我po你相

觀塘 尖沙咀 旺角 銅鑼灣

可以呀
我成日去玩跳舞機

你po囉 敢先算

係冇㗎

PM ok?

全部都有
G字頭最經常開

Red Pool
DeadPool
定
Winnie the pooh

💯💯💯💯💯

6/10

重有3分呢

咪臭系...

咁Jd

我啱啱都想問

留言「我想知」
小編就會pm你

不得不說...110有嘢睇......

mean

#metoo

我發覺我真係天生狐狸精
好多喺app傾傾吓嘅人原來都有仔 仲要話鍾意我
一秒block撚咗哩啲垃圾仆街臭西撚屌 祝佢生性病 佢條仔早日遠離佢

無辨法
天生狐狸精命 隻眼都似

我上埋紅色眼影直頭白狐狸精

BB hug hug

係我我以前game名真係妲己轉世。。。

我是咪要上sauna玩玩了

小狐狸hughug
btw小狐狸安好嗎？

唔講啦🚬🚬🚬

唔撚戴呀

有冇人有推薦sauna

一份心意
💔

又食煙

中國城

?

咁唔po囉

我就不嬲企係alpha嗰邊
想同佢講唔好唔開心 佢哋係小朋友嚟㗎咋
不過唔夠膽ig reply
你的小粉絲上

都正呀

我就不嬲貪玩搏屌嘅

岩呀！我都支持呀花架！
呀花我愛你！呀花我支持你！
無論呢度d人點睇你！我都一樣咁愛你咁支持你！
無懼世事變改還是越難越愛 為你所以在期待！
唔夠膽dm 你 的 連登肥婆上

你就唔計啦
不嬲都係痴線

好啦
親愛的alpha
對唔住呀alpha，我以後唔搞哩啲無聊嘢
細龍太字

good

Who

Sor無哩個人
我a0

無人會明 做a0狐狸精係咪feel

你咁大隻都唔係咁點先係

咩

正皮

咁淨係約你咪得

波咪得

我幫你整個咬唇妝好無

我都想有波

咁咪好好笑

🥺🥺🥺

幻覺
你仲大啦

好撚想一撚巴車撚落去

唔係咁
左右手一仔
左腳十仔
右腳零仔
懂不懂規矩。。

喺嗰到做咩

真心

真不嬲咁分

好好笑。。。

求其啦哩啲 方便自己就得

全部老江湖露曬底...

你聽我解釋啦

我都想同佢講唔好唔開心

我默默地jot低notes

全部都係abcdef...

我都想

爆post~

[member][Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（113）

開定[/member］